去機場睇「清明上河圖」

有無人知除左機場巴士同機場快線之外，係咪無其他方法去機場博覽館？我怕太多人一齊去會又塞爆機場

有無人約埋一齊去呀？

一個月 睇足一個月

日日都想睇